香港有班自稱黃既成日扮哂認同歐美自由世界價值，但歐美真係做野嗰下佢地就淆底

包括嗰班扮黃公務員、有車有樓中產黃
而家成班驚到震

連登著名五毛：回憶小子

公務員無得移民又要驚, aa狗無技術無得移民又要驚
對比之下應該邊個驚d

仲用呢個ac

連登班公務員又開post圍爐
話人笑佢地無得移民就係分化撚
呢樣先最撚好笑
真心想問句，唔笑你啦，咁你又做得d乜？

根本我一開始已經講到明
呢樣野係無灰色地帶
一係你就企西方自由世界嗰邊，一係就企港共政權嗰邊
拎住鐵飯碗幫港共執行政策，黎緊仲要宣誓效忠，然後依然話自己係黃認同西方自由世界價值
到呢一刻都無人答到我呢個係咩玩法
黎黎去去得一個point:我只係服務巿民，政府d野關我撚事
ok而家英國話關你事啦
成班即刻收哂皮，圍爐屌人分化撚
又唔撚夠膽屌英國

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?